（3球唔洗？）帝御金灣首張價單已出

新盤價單】屯門帝御.金灣價單價錢曝光 最平291萬起 折實呎價1.19萬至1.55萬
新盤新聞
15:27 2020/07/22

未受香港疫情轉差影響，帝國集團及香港小輪屯門青山灣新盤帝御‧金灣（帝御第1期）首張價單，公布123伙價錢及呎價，發展商以「抗疫價」推出市場，開放式折實最平291萬元起，折實呎價最平1.19萬起。

帝御‧金灣首張價單123伙，全屬第3座單位，面積207至548平方呎，戶型間隔包括開放式至2房單位，價單定價309.8萬至698.2萬元，價單呎價12,724至16,569元。

發展商提供多項付款方法，當中100天即供最高6%折扣，整批折實樓價291.212萬至656.308萬元，折實呎11,961至15,575元。入場單位屬於3座高層地下15室，面積207平方呎，用盡即供折扣，折實291.212萬元，折實呎價14,068元。

部分1房單位價錢亦不用400萬元，入場1房屬於3座高層地下7室，面積290平方呎，100天即供折實379.572萬元，折實呎價13,089元。

記者：梁子謙

真心一問咩係高層地下？

嗰名改到咁竟然唔係老尖，而係屯門呢啲牛屎區真係好撚老尷 😅

因為佢有層係低層地下
佢斜路起，冇升高到基座，變左有兩層地下

咁即係點？
同電梯大堂同層？

哇屌 咁既設計真係恆地先諗得出

我屌最底果層唔撚掂喎，凹左落去既

紅雨會唔會變明渠

黃雨已經變水池

間隔太細 細絕青山公路

叫做近黃金海岸，但要行過黃金海岸商場果邊都要約10分鐘步程。

車位又少，住呢度靠公共交通真係含得。

可能要每日踩單車返去御海灣對出個單車泊位再行路去豐景園搭巴士。

放工調返轉，去拎返架單車踩返屋企
成件事諗下已經覺得好健康。

係咪唔洗搭lift
開窗係咪有地獄景

幾正 唔使搭LIFT

又帝又金
個名土豪到

聽你咁講已經好想買
健康無價

好耐之前有個樓盤有人買左5樓，點知就係行人路隔離

邊個ON9諗出嚟架，低層地下個天花level仲低過路面level，打風落雨D水去唔切或者條渠塞咗，低層地下咪變水族館，個住戶買定氧氣樽都唔掂。

都可以坐 61M 去轉車站嘅，但預左日日都塞咁滯囉

個名

黃金海岸商場其實有咩賣 好似有好多屋苑靠呢個場...

冇嘢賣

實爆飛
個價咁正 自己都心郁郁

一間taste 6－7間餐龐左右。 之後真係塞爆人

想掃哂一房 aa pm thanks

佢唔做韓國嗰隻半地下室已經仁至義盡